黃世澤 英國最高法院判決對投共BNO同BC嘅啟示

黃世澤
英國最高法院判決對投共BNO同BC嘅啟示
黃世澤幾分鐘
#評論 20210226

martin oei
123K subscribers

#BNO #居英權 #英國國籍
00:00 英國最高法院判決對投共BNO同BC嘅啟示
00:52 英國最高法院判決可以基於安全因素，剝奪個別人士英國公民身份
02:36 依家咁多人權判決，要剝奪國籍或遣返個別人士並唔容易
04:13 居英權人士同BNO普遍有雙重國籍
06:42 影投共BNO大頭相嘅重要
10:30 BNO或居英權裡面投共，邊啲優先處理
14:21 英國終審判決清理好多問題
18:45 為手足要做全民情報，追究投共人士

#BC #英國公民 #SupremeCourt #投共 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者

黃世澤評論太戇鳩加上將提出意見人士名稱放上互聯網更顯其心胸狹窄

根本就唔需要睇佢嘅頻道關心時事可以留意下以下幾個頻道

下面嘅頻道都係等知名社會人或者係其他優點最重要嘅係唔會再反對者名放上互聯網

升旗易得道 346K subscribers

蕭若元 memehongkong 736K subscribers

吳明德 Dr Ng Ming Tak, Victor167K subscribers

志雲頻道 stephenchannel141K subscribers

高清本土台178K subscribers

歡迎各位網友提供其他時事評論頻道以供參考

push

高登電台之亂，亦稱高登電台分裂事件，是指於2009年12月中高登電台發生的一連串內部糾紛，事件令前高登電台台長無敵神駒離開高登電台並另組高登廣播電台，因而展開高登電台分裂的序幕。

事件經過
12月19日
前高登電台台長無敵神駒，離開高登電台行列，另組高登廣播電台；現高登電台改由奶神以台長身份營運。

12月24日
由高登電台前台長無敵神駒成立的網上高登廣播電台電台，於當晚正式啟播。但在當天下午高登廣播電台依然使用高登電台名字的戶口用作宣傳節目，此舉引起部分會員批評其信息混亂，亦有部分會員質疑雙方在搞分化。及後，無敵神駒改用高登廣播的戶口來發表有關高登廣播電台的節目內容。另外，於當晚高登廣播電台主持無敵神駒與高登電台主持高登毓民各自在節目中宣佈兩人正式決裂。此事件亦是在2009年內以無敵神駒為首的高登電台，在位其間內部的第二次分裂。

12月28日
由無敵神駒為首的高登廣播電台，與奶神為首的高登電台，當晚各自於網上電台節目，互數對方不是。分裂原因，為集資伺服器問題引發無敵神驅等人的決裂，其間涉及無敵神驅公開M群對話內容，對方在高登電台的錄音與及有關的電話錄音作證明，而另一方亦公開M群對話紀錄，以及無敵神駒的分身戶口在高登討論區的留言記錄作證明。

過程中有高登會員貼出 無敵神駒 的照片被起底，亦被揭發無敵神駒在未經高登會員禿伯同意下向公眾公開其個人資料以作出個人投訴的行為。 無敵神駒與 高登毓民與雙方的團隊亦有在未經部份高登會員同意下公開大量高登會員在M群的對話記錄。另外，腦魔二世亦貼出無敵神駒向高登管理員申請回覆台主身份的對話記錄，更被揭發無敵神駒擁有台主身份時因濫用禁言刪貼而被高登管理員收回其台主職務，此舉令曾經數度聲稱離開電台的無敵神駒的誠信與處事手法受到不少高登會員質疑。電台之亂過後，有關高登電台與高登廣播電台團隊的名聲已完全敗壞。此事在高登成為不少花生友茶餘飯後的話題。